勇武們，有無辦法可以令港鐵歐陽伯權手拎住一份人民日報影張相？

聽講佢同時又係嶺南大學校董，應該好多公開場合可以見到佢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳